Signal Sticker 大合集

Sticker係入面

雖然signal用用吓好快習慣，但係好多嘢有待改善如果更加完善可以推到個app更普及

例如:
1.每send一個message都突然彈出嚟一下，個動畫唔太smooth(希望有人明)
2.冇得轉wallpaper ，唔夠個人化
3.未有dark mode(個版面配置成個fb Messenger咁)

最後奉上一個whatsapp sticker轉入Signal 教學，希望方便大家

有dark mode喎

有dark mode

柒咗sor

有dark mode wor Ching

不過我覺得無論咩mode

Group裏面啲message同人名一樣色好難睇

希望遲下會改下

小弟我整咗個網方便大家download 圖整上signal

送比默默耕耘整sticker嘅你

覺得好用幫手推推po~

留名

Sticker幾正

旁邊個圓圈有你嘜頭係度，所以唔洗唔同色囉